[突發] 公然係九巴app入面屌人老母！

比人影街景個條友咩心態

做咩放我個樣上嚟

屌人老母

屌真係有

咁都比你見到

真係有

正，仲要係360度

新app仲可以360睇zoom in zoom out都得

點解入咗人地間舖頭

屌

街景

笑到仆街
點解會咁

好波

點會入左人地鋪頭

街景點解會入左鋪?

街景車行錯路？

影果個似佢個frd咋喎 係咪用錯相

JOYRICHHK

笑到仆街

笑到痴線

條友個樣

做乜撚嘢 笑到失控

痴線

點解幅相會變左咁

做乜鳩

條友做乜鳩

LM

屌笑撚死 青好波

原來 app 版開唔到
要用電腦網頁版先得

Google架車撞咗入去
佢先舉中指？

條女喺鏡世界用網頁版睇晒都見唔到條女定係幅360度圖係條女影

似係個女人影

屌你老母google擺我上枱

當時人？

笑到

唔撚係呀嗎

當時？

細個都以為當事人係當時人，因為聽到tbb劇係講當時人

點影到

笑撚死

反了反了

see inside 一向都有

發現新大陸

咁呢隻中指係咪一向都有

痴撚線

即係我去睇9巴app街景要see inside嘅

咪點醒佢啦 等佢自high下囉 咁難得

點解一定係老母先

老母唔屌屌邊個?

新app1933 正常返

標錯街景地點結果